《財新》指長實擬出售北京、上海兩項物業 總值達 500 億人民幣

內地媒體《財新》報道，長實集團（01113）計劃出售位於北京、上海兩項物業，總值達 500 億人民幣，中國地產發展商融創中國（01918）有意接手。

《財新》報道中提到，計劃出售的物業分別是北京市朝陽區逸翠園二期項目，和上海普陀區高尚領域綜合體項目，屬商住兩用，目前交易仍在商議中。

跑路

咁失策仲未甩晒手上

點解無連登仔講既沒收財產？

嘩！契弟走得麼！

下 居然仲未賣哂

乘哥係外資既象徵，夠膽玩沒收即係以後唔使有外資入黎，真正內循環玩單機。

佢咁多貨，有排賣啦。又唔可以一次過放晒，咪慢慢放囉，佢咁早入大陸乜都賺夠啦。

賣淨嗰啲？

別讓李嘉誠跑了

未賣出，錢未返落嚟都唔好話走得甩

仲有国安法。

佢咁多億資產, 邊有咁快

跟超人搵食永冇死錯人
理想快人一步

拿拿臨走資

中國被世界圍堵

無錢, 就會諗回血劍

邊個有錢有資產, 就係頭號目標

快逃快逃月慢了逃不掉

之前賣個堆已經夠冚成個portfolio 嘅本再加有賺

而家賣幾多賺幾多

錢拎咗佢一定有辦法轉得走

誠哥係快人兩三年
咁誠哥依家先賣北京上海, 即係中共仲有兩三年命

掠曬香港嗰啲庫房兩三年實冇問題啦